[突發] 段崇智聽日見學生 有咩想問佢？

光復香港 時代革命

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推

冇人識你，你會唔會考慮辭職？

係咪專推呢個post

絕對支持“國際戰線” 沒有歐盟和北美 香港獨力難支
“反宣傳戰線”可加劇國內抗爭運動 一千磅的中共壓落一位香港年輕人 急需分擔壓力